換左包圍嘅你，會點處理舊既包圍？

屋企細，好苦惱

賣左佢囉唔係點

放個櫃係車位 不過唔知香港得唔得
利申:唔係打手只係show個sample求其搵傢私舖都做到

住house咪得😂

香港幾球買個車位返黎都唔擺得

幾百蚊租左個迷你倉擺。

你會好似出街襯衫咁隨時換??
如果唔會既留黎做咩?? 多數都係放左佢架啦

幫你放住先 有位

可能驚自己隨時撞爆套新包圍

話放就放到咩，除非一舊水賤價賣比車房啦